永遠懷念捉毛大隊長濕鳩乜乜

點呀回唔到post洗唔到皮是咪好嬲